*Тестовое задание*
------------------
Есть строка, состоящая из слов. Все слова в ней разделены одним пробелом. Нужно преобразовать строку в такую структуру данных, которая группирует слова по первой букве в слове.

Затем вывести только группы, содержащие более одного элемента. Группы должны быть отсортированы в алфавитном порядке по всем буквам в слове.

Слова внутри группы нужно сортировать по убыванию (по количеству символов); если число символов равное, то сортировать в алфавитном порядке.

Пример строки: String s = "сапог сарай арбуз болт бокс биржа"
Отсортированная строка: [б=[биржа, бокс, болт], c=[caпог, сарай]]